msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PixivFE v3.0.4-191-gd38a2eadd\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://codeberg.org/pixivfe/pixivfe/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-25 05:13+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-09-25 13:04+0000\n"
"Last-Translator: Hayden <hayden@haydenwu.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) <https://"
"translate.codeberg.org/projects/pixivfe/default/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.13.2\n"

msgid "AI-generated"
msgstr "AI 生成"

msgid "AI-generated content"
msgstr "AI 生成内容"

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "Apply these settings to your pixiv account (recommended)"
msgstr "将设置应用于你的 pixiv 账户（推荐）"

msgid "Atom feed for {{ .user }}"
msgstr "{{ .user }} 的 Atom 订阅源"

msgid "Atom feed for {{ .workType }} by {{ .user }}"
msgstr "由 {{ .user }} 发布的 {{ .workType }} 的 Atom 订阅源"

msgid "BL (yaoi)"
msgstr "BL（耽美）"

msgid "Based on your combined settings, you can currently view:"
msgstr "结合各项设置，你目前可以浏览："

msgid "Cannot authorize with the supplied token."
msgstr "无法使用提供的令牌进行授权。"

msgid "Censor"
msgstr "遮盖"

msgid "Contemporary fantasy"
msgstr "现代奇幻"

msgid "Content filters"
msgstr "内容过滤"

msgid "Could not fetch user information."
msgstr "无法获取用户信息。"

msgid "Display language"
msgstr "显示语言"

msgid "Drama"
msgstr "剧情"

msgid "Empty token submitted."
msgstr "提交的令牌为空。"

msgid "Error processing user data."
msgstr "处理用户数据时出错。"

msgid "Essays/non-fiction"
msgstr "随笔/非虚构"

msgid "Failed to update language."
msgstr "更新语言失败。"

msgid "Failed to update location."
msgstr "更新所在地失败。"

msgid "Failed to update reading status."
msgstr "更新阅读状态失败。"

msgid "For kids"
msgstr "儿童向"

msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

msgid "Historical pieces"
msgstr "历史题材"

msgid "Horror"
msgstr "恐怖"

msgid "Illustration"
msgstr "插画"

msgid "Illustrations"
msgstr "插图"

msgid "Internal error during session setup."
msgstr "在会话初始化期间发生内部错误。"

msgid "Isekai fantasy"
msgstr "异世界奇幻"

msgid "Language selection is required."
msgstr "必须选择语言。"

msgid "Language updated successfully."
msgstr "语言更新成功。"

msgid "Literature"
msgstr "文学"

msgid "Location is required."
msgstr "必须提供所在地。"

msgid "Location updated successfully."
msgstr "所在地更新成功。"

msgid "Manga"
msgstr "漫画"

msgid "Mystery"
msgstr "悬疑"

msgid "Not AI-generated"
msgstr "非 AI 生成"

msgid "Novels"
msgstr "小说"

msgid "Other"
msgstr "其他"

msgid "Personalize your preferences on this PixivFE instance."
msgstr "在此 PixivFE 实例上调整你的偏好设置。"

msgid "Poetry"
msgstr "诗歌"

msgid "Preferences summary"
msgstr "偏好概览"

msgid "R-15 content"
msgstr "R-15 内容"

msgid "R-18"
msgstr "R-18"

msgid "R-18 content"
msgstr "R-18 内容"

msgid "R-18G"
msgstr "R-18G"

msgid "R-18G content"
msgstr "R-18G 内容"

msgid "Reading status updated successfully."
msgstr "阅读状态更新成功。"

msgid "Reviews/opinion pieces"
msgstr "评论/观点"

msgid "Romance"
msgstr "恋爱"

msgid "Safe"
msgstr "全年龄"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Sci-fi"
msgstr "科幻"

msgid "Screenplays/scripts"
msgstr "剧本/脚本"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Search pixiv"
msgstr "搜索 pixiv"

msgid ""
"Select your preferred display language from the dropdown menu below. Note "
"that in the case of a missing translation, English will be used instead."
msgstr ""
"请在下方下拉菜单中选择你偏好的显示语言。若缺少相应翻译，将改用英语显示。"

msgid "Session initialization failed."
msgstr "会话初始化失败。"

msgid "Session token validation failed."
msgstr "会话令牌验证失败。"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Show"
msgstr "展示"

msgid "Successfully logged in."
msgstr "登录成功。"

msgid "Ugoira"
msgstr "动图"

msgid "Unrated"
msgstr "未分级"

msgid ""
"Update your pixiv account to match the visibility settings chosen above."
msgstr "更新 pixiv 账号，匹配以上选择的可见性设置。"

msgid "Use browser language"
msgstr "使用浏览器语言"

msgid "Users"
msgstr "用户"

msgid "You"
msgstr "你"

msgid ""
"Your content view is determined by a combination of your pixiv account "
"settings and the local settings on this site. Local settings can only be "
"more restrictive than your pixiv account, not less."
msgstr ""

msgid ""
"Your pixiv.net account hides AI-generated works, AI will be hidden "
"regardless of the local setting."
msgstr "你的 pixiv.net 账户已隐藏 AI 生成作品，无论本地设置如何其均会被隐藏。"

msgid "Your pixiv.net account is set to:"
msgstr "你的 pixiv.net 账户被设置为："

msgid "Yuri"
msgstr "百合"

msgid "{{ .accessCount }} views"
msgstr "{{ .accessCount }} 次浏览"

msgid "{{ .user }}'s profile banner"
msgstr "{{ .user }} 的个人主页横幅"

#~ msgid "AI works visibility updated successfully."
#~ msgstr "已成功更新 AI 作品的可见性。"

#~ msgid "Content visibility level is required."
#~ msgstr "必须提供内容可见性级别。"

#~ msgid "Content visibility settings updated successfully."
#~ msgstr "内容可见性设置更新成功。"

#~ msgid "Failed to update AI works visibility."
#~ msgstr "更新 AI 作品可见性失败。"

#~ msgid "Failed to update sensitive view setting."
#~ msgstr "更新敏感内容查看设置失败。"

#~ msgid "Failed to update user restrict setting."
#~ msgstr "更新用户限制设置失败。"

#~ msgid "Invalid AI works visibility setting."
#~ msgstr "AI 作品可见性设置无效。"

#~ msgid "Invalid AI works visibility setting: {{.Value}}."
#~ msgstr "该 AI 作品可见性设置无效：{{.Value}}。"

#~ msgid "Invalid content visibility level."
#~ msgstr "内容可见性级别无效。"

#~ msgid "Invalid content visibility level: {{.Level}}."
#~ msgstr "该内容可见性级别无效：{{.Level}}。"
